# Chat de Héroes

Un cascarón de chat usando jQuery para PWAs, es objetivo es probar la instalacion
de los PWA en diversos dispositivos y la ejecucion en produccion de gitlab-pages

Para ver en produccion visita el siguiente enlace:
[twittor](https://twittor-app-gabmart1995-d3e1a4429d5b479a8ba21db6a70100d5891df66.gitlab.io/)
